點解普遍窮人質素同行為都較差 係咪因爲冇野可以輸

講既野都好似好cheap咁

點解普遍有錢人質素同行為都扮撚晒野？
因為佢地起窮人身上壓搾出一啲虛偽本錢
然後調返轉頭話你差

咩係虛偽本錢